原來4x4GB勁過2x8GB

貴過2x8 添

唔知4x8係唔係一樣道理呢
我用緊2x8 單條同kit一樣價錢
係既話即買多兩條

如果你打算以後都唔upgrade咪可以咁set囉
如果唔係一郁就要換晒4條咁滯
不過佢講緊90甚至200+ fps有大概10fps差距真係唔係好重要

4x16GB最勁

4x32

4x128

邊塊底板支持

4條ram parallel 運行梗係快啲

Asus X1570-F

8x128